1010叫更新

老豆話早個幾日收到1010嘅要求更新，各位知唔知1010會要客戶更新D咩？